點先可以開工, 又安全食飯

先唔好講唔開工
公司有位食飯既, 係位食
食店改為一人一枱, 留畀外勤人食

但點執行? 靠自律?